做夢遊蕩廢墟 毒霧彌漫緣途催生多少淚

夢遊

不會講 我不會跟你講
不必再講 再講也只怕消耗唇舌多增添失望
解救方法無從定案
曾經 傷某君傷到骨裏深
偏你心始終不悔恨
再一次一次犯禁

不會想 已不再敢妄想
彷彿幻想 記憶裏的你清澈輪廓今天多抽象
為何沒名字藏面相
如今 跟你身處這裏這瞬間
想法竟相差千百丈
時代前未同路向

幾多個可能 奇蹟還未發生
幾多個他 亦未可阻止骯髒的你
將這憂鬱街邊熏染一片藍色
那污垢洗刷不退毒還在滲
難安枕 那警報廣播挑釁的噪音
宣告魔鬼逼得太近
覺醒了靈魂 長夜行 來破地獄再生

做夢遊蕩廢墟
毒霧彌漫緣途催生多少淚
鷹犬駐足破城裏
封鎖驅散不帶憑據
未能停留別無路退

橫斷禁區
未問明日誰來指控千宗罪
年輕身軀
以鮮血傾注入玻璃樽裏
再斟滿一腔淚水
擲向半空遍地彌漫去

不要想 我不夠膽再想
不堪設想 你粗壯身體欺壓在那不禁風之上
心裏酸痛拳頭痕癢
難為 鐵靴要一腳踩碎他理想
足印於青春的臉上
無助仍淡然倔強

不要講 敬請再不要講
一講再講 那荒誕的抹黑與情節不通的謊話
萬條罪名未償代價
無知 深信不已低智的笑話
吹奏不斷很高漲吧
圍着爐盡情腐化

幾多個可能 殘忍還未變更
幾多個他 薄弱的身體湧出鮮血
將這冤屈都市熏染一片紅色
血色已沖淡面龐汗和淚印
誰親手 送他上天際飛去找永生
不要猜測不準發問
趁街角昏暗 無路人 懸案陸續發生

做夢遊蕩廢墟
毒霧彌漫緣途催生多少淚
一街瓦礫散零碎
終點不見失去盆據
未能停留別無路退

橫斷禁區
未問明日誰來指控千宗罪
年輕身軀
以鮮血傾注入玻璃樽裏
再斟滿一腔淚水
擲向半空散地堂上去

#借朋友account post
#聽到好感動
#鐘意聽就聽
#唔鐘意可以上一頁
#sorryfor1999
#夢遊